
@book{Netz1999,
  author    = {Netz, Reviel},
  title     = {The Shaping of Deduction in Greek Mathematics},
  location  = {Cambridge},
  publisher = {Cambridge University Press},
  year      = {1999}
}

@book{Herreman2000,
  author    = {Herreman, Alain},
  title     = {La topologie et ses signes: éléments pour une histoire sémiotique des mathématiques},
  publisher = {L'Harmattan},
  year      = {2000},
  address   = {Paris}
}

@misc{Lample2019,
  title         = {Deep Learning for Symbolic Mathematics},
  author        = {Guillaume Lample and François Charton},
  year          = {2019},
  eprint        = {1912.01412},
  archiveprefix = {arXiv},
  primaryclass  = {cs.SC}
}